超市promoter有咁得閒追足你兩層樓？有幻覺就去睇醫生啦。

藍絲平時話啲黃絲食餐飯都要分黃藍係戇鳩

自己咪又係一撚樣

真係文盲同低層次先會咁解讀FDNOL
賴係幽默 其實就好尷尬

唔撚信又作故仔打飛機現實撚會追你咁遠咩，傻閪藍絲真係冇撚腦